嗌多食唔曬 定 嗌少食唔飽

我出街同fd食飯 or party個陣
成日都有唔同意見
👍嗌多食唔曬
👎嗌少食唔飽

唔夠食先再嗌

咁如果係開party 呀打邊爐一定要買齊曬野個啲呢？